{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 산들해펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室が不可能になる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 また、ペット同伴入室をご希望する場合は拒否されることもありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。 直火方式の調理は許されず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が確定しない場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、再予約が可能です。 アサリ体験も可能で、ペンションの目の前で海水が抜けるとアサリや貝などが獲れます。 思い出の時間を過ごしてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室をご希望する場合は拒否されることもありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は許されず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒は許されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの目の前で何ができますか？",
            "answer": "ペンションの目の前で海水が抜けるとアサリや貝などが獲れます。アサリ体験も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 479
    }
}